[熱vs車] VAR 都會錯判?

其實VAR 跟本就係
由一個人決定
變成一班人 用多啲時間去決定
可惜VAR 唔似入球鷹眼
一係入 一係唔入

我想問
VAR技術係咪已經夠成熟去用?
定係唔夠鏡頭?
定係球證隻眼開隻眼閉?

定係加個類似俯瞰咁既鏡頭會好睇啲?

皇馬對皇蘇
vinicius 俾gk撲跌
var用都無用，比賽繼續

因為嗰隊係熱刺

球証話ok就ok

尋晚係咁樣話 onside

VAR開始變成造波工具

認同
就好似NBA睇慢鏡
Vegas 話吹邊面咪邊面咁

明黑鳩你 咁點

球證決定睇唔睇已經戇鳩

拎黎踢假波姐，咁著重做咩

腳仲係線入面，剩係個身出，球例上應該計定唔計offside?

計頭身腳唔計手

Bro
睇晒個post先啦
Cap左圖比你睇架啦

自己理解下

合法拎波的身體位置

肥普話頑皮d原來係指var

NFL 完全唔到位 睇完重播都直接first down

越同唔越係一黑一白 無中間
但現實係越咗幾厘米
Var都未必睇到
無var又要嘈要有
而家有 大家又接唔接受有疑點下當無越位

意甲既話 吹撚硬

好明顯成個身突左出來喎

Law11:A player is in an offside position if:
any part of the head, body or feet is in the opponents’ half (excluding the halfway line) and
any part of the head, body or feet is nearer to the opponents’ goal line than both the ball and the second-last opponent

所以係計offside

莊家話事
你班友睇就睇啦

祖記得益咪吹

冇又屌, 有又屌......

嘩 咁樣真係球證足總足協全都是我的人

中國香港輝之前仲話英格蘭有一座大廈專搞replay，搞VAR冇難度，但連一個比較平排嘅鏡頭睇越位都冇

英足搞var真係特別柒
其他最多都係啲十二碼，紅牌呢啲主觀野有問題
越位咁客觀既野都可以出問題

旁證舉曬𣄃個個收曬步都可以俾12m

以後想造波叫旁證用支旗撚鳩班後防就得

有咩問題

下一次暫停比賽先吹番同上一次暫停之間既犯規ma

我係話就算有俯瞰鏡頭 慢鏡頭
一樣會有限制
我又無話哩波無越位

你呢張係頭，身，腳同時過左
咁想問下，雖然係計頭，身，腳，但個condition係and 定 or?

Ok, any part, 咁係誤判了

Consideration should be given to any part of the head, body or feet of the attacker in relation to the second last defender, the ball or the halfway line

For the purposes of this decision, the arms are not considered to be part of the body.

最黑係，球證推翻旁證個越位判決

明黑

VAR變假波工具，不只澳職獨有

正常有var旁證唔會亂舉旗的
就係廢事影響啲球員
不過可能今次嗰旁證覺得好明顯
點知自己啲人黑得咁明顯

又怪唔得球證下話呢球, 如果佢真係睇呢個角度去判, 佢話on side 真係好自然, 因為真係睇唔到個身有冇突 姐係VAR 陰鳩球證

如果呢張真係var既圖，咁球證點會無責任
球證本身有權力唔睇var 直接判，而佢睇完呢張"圖"之後仲覺得onside 就好有問題wo
唔係眼有事都睇到offside 到差在未企係個龍前面啦

依球都叫有疑點？
有幾可畫嗰offside圖會整張45度角圖咁難睇
仲要kane個人側前點解淨係畫條線喺腳？
熱狗啲人嘅頭生喺屎忽度所以同腳平排？
而家var擺明用來做波都唔屌得？

係英格蘭嘅var先咁on9
又打斜睇，又亂咁劃線

熱迷話冇就冇啦你咁多咀

咁又係
華湯根冇插眼
阿里kane冇收山腳
泡狗冇插水
熱刺冇得益過

我地熱刺係永恆受害者

你想像下, 如果上面有條team 幫你睇你有冇判漏判錯, 佢同你講叫你睇VAR, 某程度係一個signal 嚟嫁喎, 咁究竟個人要有幾stubborn 先會堅持唔睇VAR 直接判? 正常人一定會揀睇多次先再去落決定, 因為主球證佢自己睇唔到有冇越位, 而越位的確係經常都睇錯, 咁你話佢有權唔睇, 但實際情況係無球證會唔睇囉

至於張圖, 佢呢個角度分明陰鳩個球證喎, 佢條線畫係隻腳到, 而唔係畫係身體最出果個位, 你拉到個area 咁明顯, 再加埋個角度你好難估計個身有冇突出, 平時英超都唔撚係用呢個角度去replay 啦, 球證睇完條片再加埋上面"權威"話有判決有問題, 我自己覺得球證係被誤導

熱刺得益 普捷天奴仍然唔妥VAR

熱刺周二晚得到視像裁判系統（VAR）的幫助，在英格蘭聯賽盃準決賽首回合主場以1:0小勝車路士。儘管球隊在比賽中是受益的一方，但主隊領隊普捷天奴在賽後亦再重申他對視像裁判系統的觀點。

他說：「我不喜歡VAR，由世界盃到西甲，這系統從一開始被應用就沒有人感到高興。能夠因為VAR得益是一件好事，但這樣勝出卻使我不開心。我傾向有使用科技，但是應該用另一種方式。我重申是支持科技的，但現時的規則卻不夠清楚。今次是個很好的例子，我們有半年時間去改善這個系統，現時仍有很多改善工作需要做。」

琴晚球證好似只係聽，無真係睇個畫面？

琴晚球證都無睇過片

上年曼聯個場小畫家先經典

on9仔第一日睇波？
offside線不嬲都係畫最後防守球員個位
點會畫進攻球員

咁呢D 真係任鳩上面班人做馬, VAR 都唔撚睇姐係凌駕埋球證迫鳩佢判

係
睇片到拉直線（同判決）都係VAR房班友

屌你老母 你哋唔識字定係弱智
我幾時講緊熱刺呢球

條越位線後左半個身位

睇返條片球證片都冇睇, 上面話OK就OK 姐係睇VAR 條TEAM 權力仲大過球證, 上面直接落order 黑鳩車

條VAR TEAM 炒得，條越位線一個車仔球員都掂唔到，不如畫係小禁區頂

呢張圖佢咁標法，我覺得係想示意俾人睇，熱刺個位球員已經就算不計身體主幹部份/只計腳已經超過哂車既最後防線
同埋因為條判罰線係同球場草分色線係平行線黎，所以理論上其實係無所謂角度唔岩誤導球證呢回事

nba盲嘅都知條友企喺界外掂波係出界，睇完電視都話冇出界
越位呢啲濕濕碎啦

今年新球例就係寫明主球證有權直接判罰，var只係"建議式"助判唔係真係有權力影響主球證判罰

英足VAR主球證唔會有電視睇，齋聽

Var嗰角度好撚斜

如果係就咁判十二碼我覺得合理, 但加埋個越位, 始終球證本身都要靠旁證, 一關越位事球證點會唔睇VAR, 只係無諗過英足總既VAR 原來係聽既唔係睇既

班熱畜仲話冇黑
熱係原罪 講撚到自己好正義 被迫害 好慘

睇過幾個聯賽d var用既情況 澳職真係用得最好

因為本身都係旁證用walkietalkie同主球證講有xxxx理由覺得需要睇var, 但球例係俾主球證有權力堅持己見唔睇var的。所以上面有ching話聽var其實岩唔哂，因為由頭到尾都係主球證同旁證/助理裁判做言語上溝通最尾埋去睇大電視先會同var有關係

你同埋上面話越好多好明顯果班
究竟係盲定睇唔到張圖最頂果件車路士球員

條線畫係攻擊球員個身到
不過我熱話無就無啦 鬼叫全隊勁多英人國腳 係有特權架啦 吹咩

可唔可以講下澳職點用得最好？
無睇開

點解唔平面睇 要斜睇
英足腫咁撚戇鳩

睇傳波人既動作,第一張明顯慢左0.1~0.3秒左右,有冇個動作一樣既直鏡圖睇睇